有無人有聽美波 (Minami)既歌?

睇人直播聽到呢首即時上YOUTUBE搵
好好聽

仲要估唔到佢LIVE都唱得咁好

印度仔，戰錘終於有特價

最新個2隻DLC仲未有

隻手咁快 幫我打飛機一定好爽

DIRTY

我婆 請尊重

是咪下年出碟?
想係APPLE MUSIC搵佢D歌搵唔到

買晒1和2係咪會有啲特殊嘅效果？

可以係2到玩埋1個D種族

連印仔都黎埋吹奏美波

我覺得佢LIVE唱得幾好
D詞又寫得唔錯

印仔，點解我下載唔到免費嘅DLC

定延聽到唔舒服！

禁多幾次

終於有一次開po唔係講隻tb

乜post都開

Steam內面的介面？按完之後會進入遊戲，然後遊戲嗰度又去返steam個介面，然後就卡住左

定延玩結他

D人話加落願望清單到得
你試下

試咗，都係唔得， 佢嗰陣時係點搞㗎 ？

唔記得啦
我剩係記得我一開頭都係DL唔到DLC
一DL佢就要我裝埋戰錘1,最後認輸裝埋,之後先DEL返

印仔吹奏=反
咁即係代表印仔唔鍾意美波

咁岩前2日睇完

非

好正

會然美波

終於有高質post

不嬲高質

同我老婆 frd底

mk妹樣實比mk仔屌到仆

好似得相
無片有出過樣

佢首紫丁香好正

是
D詞好正

31號開live

印老闆J定延唔夠
走埋尼J美波cls

聽歌非j

有相咩？圖呢

真係佢黎咩？ 咁正做咩唔開樣

最近先有？

好似話佢有d自卑
覺得自己好醜樣
所以唔出樣

就係囉 自乜野卑咁撚正